年初二去咗呢到食嘢，你問我答

入咗流浮山即管問

見唔見刀手

200刀手食緊新年飯

新年冇人入流浮山？

入流浮山做咩？

拜完年之後順便入去酒樓食個飯

有冇畀人斬到一頸血

唔算嘅新年仲免收加一

有咩食

叫咗芝士龍蝦伊麵，石斑同埋聖子

有冇撞到刀手

200刀手就喺隔離枱食緊大茶飯

流浮山食海鮮又貴又難食

師兄食過好多間？我就係第一次入去食我食個間啲味都唔算太差

真唔真? 新年咁早開?

有無見到班刀手？

真，但唔係間間都有開，今日入去諗住撞下彩有冇得食好多間今日先開

有200-300刀手